Elkie入

臭雞

入elkie

狗仔式佢

咁又咸濕左啲

想滾大條臭雞個肚

一路狗仔式一路打屁股好唔尊重女性

佢唔值得尊重

嬲唔落

[img]

撚咁長

仲有無

靜啦 藍絲天使黎
陣間叫老豆拉鳩你

我拒絕

咁出名嘅df gp都唔知?

勁樣衰..

🤔?